（認真POST）大家就住星期六元朗個遊行原則有共識未？！

大家耐性有限，我長話短說，因為已預計到去元朗危險性好高：

1. 我地愈和平，就顯得上星期日果班恐怖份子愈暴力：
- 政府想個局面變成「暴徒」對暴徒（甚至短期目標係兩邊開拖嘅電視畫面），然後幫警察開脫，不能成全佢
- 而家民意企哂我地果面，要令市民有好深印象，我地兩班人係唔同層次
2. 不主動挑釁白衫，但會自衛
- 而家係去元朗表達五大訴求加反黑，唔係去撩交打
- 自衛意思係只用足夠保護自己同同伴嘅武力，唔係衝入人地村破壞，有人俾我地打走，唔好離隊追，好似之前新城市果個ON9差佬咁
- 實際考慮：黑警實由你兩邊打，我地在明，黑社會在暗，一D都唔著數，黑社會48小時後一定放走，我地唔係
3. 結伴前去，起碼4-5人一小隊
- 西鐵沿線都會有危險，由出門口一刻開始就要好小心，直到番到屋企為止
- 散場要快，唔好走D唔走D，走得慢果D好危險
4. 一定要齊裝備
- 對手都要保護好，好多時見大家赤手空拳用對手擋，實死

暫時諗到咁多，但仲有一個位要傾：
1. 去到邊個位退場？
- 到終點即散？！
- 喺西鐵站做D咩？做完先走？

唔想再出現有人撤，有人唔想撤嘅情況，要走就一齊走

如大家有共識，請推到行動當日，確保大家on the same page。請出招。

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

弱弱一推

真
一定要有共識

上星期日喺中環有D叫走，有D叫唔走，最後有兄弟中彈，好傷心
希望大家可以再溝通多D

其實發起人應該要開記者會講明呢幾點
仲要點明呢個係俾警隊證明能否有能力有信心保護市民
警隊必定要同遊行人士既安全捆綁埋一齊
少一條頭髮都要正副處長問責

我認同：
1. 各有各做
2. 前線巴打最清楚現場情況，大家應相信其判斷
3. 唔應該輕易撤

但希望大家，唔好聽到其他聲音就起哂鋼先
大家目標一致，
唔岩傾到岩

我最怕嘅結果係：
到時有白衫挑釁，未必數量好多，但有好一部分行行下開始離隊，前面/後面D人唔知
你追我我追你，入埋村，周圍無狗無記者，
真係出事都無人知

今日有位朋友做代表申請不反對通知書
我諗佢好難做呢樣野，
佢未必代表到大家，
除非呢度已有明顯共識

大家記住
對抗嘅唔只係黑社會
仲要班狗

anyone

點睇咩情況下先散得水？

推
不能行完就算
要make noise
但不能先出手
去村口話勸人自首點睇

天黑前
被大殺傷力武器攻擊

但唔似請願唔會有人接信果啲
點樣先叫完成

兩邊開拖啲犬都未必介入
好難做到呢步
除非真係開哂片 全面開片

希望夢遊前線既巴打講解下點解今次要開波?

咁天黑都要散
冇計
入黑好蝕

驚大家係想番去純復仇

全面開片唔係問題
但班狗實即刻沖入嚟拉哂兩邊嘅人
然後拎光環

個問題就係點先散
就咁話入黑
實有啲話留 有啲話走
係咪真係遊完走

推